有無玩緊lol既巴打可以帶小弟上分

彈性積分銀一想沖分
利申：玩得唔勁

有幾難.....？